英國工黨影子外相：英國必須就香港問題上做得更多

支持鬥黃 快啲轉Bc